{
    "question": [
    {
        "answer_1": "Visualization",
        "answer_2": "Impactful words",
        "answer_3": "Enjoyment",
        "answer_4": "Right mindset",
        "correct_answer": 3,
        "question": "Mana yang bukan role dari team Marketing Ralali?"
    },
    {
        "answer_1": "Mindset",
        "answer_2": "Performance",
        "answer_3": "Development",
        "answer_4": "Enjoyment",
        "correct_answer": 1,
        "question": "Apa yang bukan menjadi penggerak Ralalian memberikan impact?"
    },
    {
        "answer_1": "Visionary, Unstable, Crazy, Abnormal",
        "answer_2": "Volatile, Uncertain, Crazy, Ambivalent",
        "answer_3": "Visionary, Unknown, Complex, Ambigu",
        "answer_4": "Volatile, Uncertain, Complex, Ambigu",
        "correct_answer": 4,
        "question": "Bisnis saat ini sangat dinamis = VUCA. Apa kepanjangan VUCA?"
    },
    {
        "answer_1": "Governance",
        "answer_2": "Data",
        "answer_3": "Foundation",
        "answer_4": "Application",
        "correct_answer": 3,
        "question": "Berdasarkan digital economy layer, Ralali.com sedang berada di layer mana?"
    },
    {
        "answer_1": "E-commerce",
        "answer_2": "Small retailers",
        "answer_3": "Culinary shops",
        "answer_4": "Distributors",
        "correct_answer": 2,
        "question": "Siapa yang menyebabkan retailer besar kian berkurang?"
    },
    {
        "answer_1": "Wild dog",
        "answer_2": "Wild bull",
        "answer_3": "Dead rabbit",
        "answer_4": "Dead wood",
        "correct_answer": 4,
        "question": "Mana tipe human asset valuation yang paling merugikan perusahaan?"
    },
    {
        "answer_1": "2 stars - 7 bull - 1 dead wood",
        "answer_2": "2 stars - 1 wild dog - 7 bull",
        "answer_3": "1 dead wood - 2 rabbit - 7 stars",
        "answer_4": "1 star - 7 bull - 2 dead wo",
        "correct_answer": 1,
        "question": "Formasi human asset value mapping terbaik untuk Ralali.com?"
    },
    {
        "answer_1": "Datang dari hati",
        "answer_2": "Fokus pada manusia",
        "answer_3": "Bicara soal bagaimana",
        "answer_4": "Memotivasi setiap hari",
        "correct_answer": 3,
        "question": "Mana yang tidak benar tentang mission?"
    },
    {
        "answer_1": "1 - 1 - 8",
        "answer_2": "1 - 1 - 8 - 80",
        "answer_3": "1 - 1 - 6",
        "answer_4": "1 - 1 - 6- 80",
        "correct_answer": 3,
        "question": "Bagaimana strategi marketing Ralali.com saat ini?"
    },
    {
        "answer_1": "1 SIXnificant channel",
        "answer_2": "1 SIXnificant impact",
        "answer_3": "1 SIXnificant promo",
        "answer_4": "6 SIXnificant issues",
        "correct_answer": 2,
        "question": "Mana yang bukan visi bulanan marketing?"
    },
    {
        "answer_1": "60 juta UMKM",
        "answer_2": "10 juta UMKM",
        "answer_3": "1 juta UMKM",
        "answer_4": "500rb UMKM",
        "correct_answer": 4,
        "question": "Berapa jumlah target app download Ralali.com semester 2?"
    }
    ]
}